唔好再屌，不分化阿

曱甴平

Push

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po